香港寬頻：昨晚（29/11）大約10時30分水務處工程意外掘斷了本公司於何文田的地底光纖

我屌你啦

等我以為router short左
屌佢老母

屌佢，回水，而家都未撚得

+1 我仲係咁reboot

又係林鄭條仆街

經上次6.5、6.6全港大斷線兩日後，我脫苦海了

弱智公司